元朗黃店內鬥事件證實咗一樣野

再咁落去黃圈只會不攻自破，六月開始武鬥完一排靜落黎，咁快就因小事文鬥自己人。清者自清，你係黃嘅人地自然會感受到，依家咁樣屌黎屌去，幫襯既人只會好灰心。

我地每個人都有獨立思想，要幫襯邊一間黃店我地會自己揀，你間野係好食嘅，自然會多人去。無論你間野有幾多打手，難食嘅話自然無咁多顧客。

另外，對家一定有人係facebook分化我地，大家一定要分析清楚，唔好咁容量比人帶到風，你唔清楚既，唔好加把嘴落去。

只有團結，我地先可以壯大黃圈

警務人員子女關注組

推

根本大部分人都冇內鬥
唔好當係連登上面帶風向嘅人係主流意見

救命我睇你啲Post都睇到煩
我都唔知係咩事因為所有同黃店有關嗰啲標題我都冇click入去睇, 因為九成九係分化post
由得佢沉啦

就算我上開連登
我都無追開呢單野
根本我就唔care
總之就照幫襯